(網上行Sales 入) 住緊單幢式大廈，想轉寬頻

請出招報價
TG:

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

網上行 / NOWTV最新優惠

直接搵我查詢 • 專人幫你跟進

WA:

TG:

上行寬頻 新安裝或轉台大優惠

「1000M限時優惠」

新入伙屋苑優惠

公居屋 月費低至$105

私人屋苑 月費低至$138

再免安裝費$680

^NowTv月費低至$99
盡享娛樂電影大放送

^需於指定屋苑安裝及受有關條款細則約束
WhatsApp:
TG:

巴打我有FD做緊PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，你可以搵佢搞
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：